成日話人行得太前，其實自己有無羞恥感？

與其話人地行得太前，不如我哋一齊反思下點解我哋落後咁多，諗下我哋點樣追返想前
驅蝗踢喼，嫌人太激
魚蛋掉磚，爭住割蓆
天琦參選？大局爲重，關鍵一席，票投7號
梁遊宣誓？嫌人低B，笑人無知
到咗今時今日，竟然仲有人話本土派會俾人DQ所以要投泛民

瞓醒未啊？宜家係個制度嘅問題！
你blame梁遊唔blame個制度？
你blame本土唔blame個制度？
仲要話人唔醒目唔識玩制度遊戲？
宜家就係要推翻個制度啊！
要擁護個制度擁護一國兩制，你咪真。建制派囉！

都係個句，議會過半爲攬炒
過半係要否決預算案令政府無法運作
選舉冇錯係一個機會
有得試，點解唔試？
冇錯，係要試
試攬炒
如果唔攬炒，同過去二十年個議會有咩分別？

一國兩制？法治？
死咗好耐啦！ALL DEAD！！抗爭者都唔知死咗幾多啦！
連戴耀廷都話法治已死！我哋唔好再催眠自己啦！
係咪因爲身邊未有朋友出事，未殺到埋身，所以就繼續扮睇唔到？

我哋唔好再話一地行得太前去催眠自己
由宜家開始，應承我，急起直追好冇？

我要攬炒

港豬們不願面對

明明實牙實齒講攬炒
點解講到制裁，講到攬炒議會
大家會縮？

又屌泛民

是日風向：OMDB都唔屌得

個啲話收成期、中產、啱啱生小朋友嘅
你望下你個仔
係咪要佢廿年後武裝革命？

羞恥 play

永遠都係淨係識事後追封 但從來都唔會諗住自己行前日一步

P牌推唔郁

選泛黃特首就贏？
無贏過啊！
一日唔將所有制度砍掉重鍊，我哋都唔會有將來架！

香港人就係咁樣㗎啦

屌鳩你先 泛民盲粉

成日只係發夢

泛粉推拉師仲未入黎做野既？手腳咁慢，係咪掛住幫飛機師同橋橋UGG

已經咁多人犧牲，打咗咁耐
唔通我哋仲要攬住個制度？
係咪要廿年後，下一代指住我哋，話因爲我哋唔肯攬炒，所以佢哋要再次出嚟啊？

通街都係處要黎啦！！！

講得太好

求大家唔好再用兄弟爬山做偷懶藉口

我仲想問究竟嗰班所謂大狀肯承認香港法治 收皮未

冇得再拖 要做好對外對內既文宣

仲有泛粉大炮手六個字的名字

每個人可以付出程度唔同，點解要分化

係中共嘅眼中，追求真普選同港獨無分別
我哋係要推翻現有制度啊！

我要欖炒

呢個係你冇得揀嘅問題

攬炒立法會

分化咗係邊？
係咪叫大家反思都唔得？
點解有唔同意見都唔可以容納？
咩叫分化？
你諗清楚先講啦！

因為連登滿佈泛民網軍，利用網上輿論爭取議席

一齊行前

武肺set條bar太高
都唔敢話自己攬炒

推

一定只會投有攬炒決心嘅參選人

宜家唔係話叫你即刻買支槍起武裝革命
只係話一個攬炒嘅心態
推翻現有制度
唔好再信一國兩制
係咪連呢樣都做唔到？

是但啦都冇諗住生

好似譚文豪個理對制度仲有幻想嘅人唔該食屎先

無咗個陳巧文，香港無反思；無咗梁天琦，香港遲幾年先反思；無咗咁多手足，今次可唔可以為佢地爭口氣，唔好事過境遷先懺悔。

上年已經做好準備攬炒

議會攬抄都接受唔到嗰班唔該收皮

你呢個post嘅目標喺咩

如果無攬炒心態 場運動一開始就完左

叫泛民同泛粉認真攬炒

大家走快兩步啦好嗎

係要班傻西搞清楚選35+席入去嘅目的

唔支持販民就係三毛 / 保皇

唔係人地行得太前

而係我哋行得太後

算啦 連登連港獨都唔敢講 就知呢度係浪費自己時間

否定個班好似譚文豪咁對制度仲有幻想嘅傻9

你說服人唔投白票之前唔該諗清楚你想要達到嘅目標係咩

樓主你大獲喇
你會好快被標籤五毛

應該話你熱狗先

唉 屌到灰心
好撚不安

我從未聽過連登唔夠膽講港獨

香港獨立 唯一出路

攬炒

咁你不如直接講可以點樣推翻個制度，一日未推翻我哋一日都應該要喺個制度入面爭取席位

加入警隊未

唔係講緊方法啊，係心態問題
我無反對選議會
講得好清楚，議會過半爲攬炒

Can’t agree more

印象中五六個月前成幾十個熱門po係度話港獨未係時機，唔知咩人開呢

幾個月前啱啱有人提話要大聲講
明明好多人仆出黎叫人唔好講

一日有功能組別 一日唔會過到分組點票
就算功能組別 過半 + 總數2/3攞返立法權
對上仲要特首簽署+ 人大備案先得

換言之35+ 席只有議案否決權
姐係入去既人任何政府議案都要否決去癱瘓政府運作
班販民fans 道德綁架我地含撚之前唔該證明比我地睇係決心抗爭到㡯 （好似許智勇咁）

:咁你又講下有咩方法吖

問呢句嘅係弱撚智你生存無價值你做多年人個腦都坐撚住
死翻去睇沈旭輝啦

唔好話香港人 正常人都係咁

改變個心態係啱，但係唔代表我哋喺立法會唔使爭取，送中睇到如果冇否決權係幾大鑊

根本唔係人哋行得太前，係太多人保守到仆街，又驚呢樣又驚嗰樣

Push

入議會攬炒加體制外keep住升級

我投天琦 + 巴治奧應該歸類去邊範

咁你同班想選嘅人講啦
依家問佢哋肯唔肯投反對票
個個都顧左右而言他

呢個大家都知
關鍵係入去既人
如果係許智勇呢種 我諗大家都心悅誠服
如果係白頭佬話入去會抗爭 你都唔信啦

本土要DQ本身就係好事，要突顯制度荒謬，人權問題阿嘛
有咩問題大得過全部地區得本土同建制選，然後本土俾人DQ哂

計我話除左某幾個泛民真係仆心仆命，其他全部唔好出嚟選就算啦

我諗緊係唔係各個香港人既攬炒定義不同

送中睇到嘅 唔係「冇否決權係幾大鑊」
而係佢要過嘅話 同時開兩個會議 建制自己圍爐全票通過都得

幾時先甩p 推

無諗過生下一代

我哋抗爭係多方面嘅嘢都要做，任何一個對我哋有利嘅機會都唔應該放過

我知啊屌
咪話我認同爭取過半囉
認同啊
選啊
不過
個目的係攬炒
明唔明啊

港豬唔肯攬炒係事實

有本土投本土，冇本土投泛民，
但譚文豪係城寨嘅表現令我好失望
過左咁耐，佢都唔知咩係攬炒

由依一個行動post開始
唔該各位手足師兄弟歸位
做番應該做既野
Be water

有35席+ 但入去個班係永續社運
咁同冇有咩分別

比起話屌泛民 不如話屌你班無自己睇法嘅黃絲

但個制度本身就係有問題 我地係唔應該endorse佢 唔應該跟佢玩功能組別

我要十一戰術！全部人同我打前鋒，龍門都要上埋去！

我真係o曬嘴，今日啱啱好係612 9個月
我都唔明點解到今時今日，都仲可以縮

泛民係咁 永續社運

票我就會投既，但心態一定係投完就算，唔會當係一個希望。我就覺得輸梗既(如果以過半為目標既話)

我就留名睇泛民出嚟話：其實我哋未輸曬呀，咩階段性勝利呀

如果到時泛民係咁講既話，我希望大家可以認定泛民只係用民主呃飯食既戲子。

贏就贏，輸就輸，咩叫贏咗啲啲。即係好似比賽咁，你輸咗，冇錯你係比之前進步咗，但輸咗就係輸咗。冇皆段性輸咗。

又咁講，個病人就嚟死，即係死咗未？

唔係唔知 係扮唔知咋
同101 健仔心口中槍 但班𤺥夾硬話膊頭一樣

solomon話佢交咗名單喎

一開波就應該無裝起義
仲和理乜 和理物
心存僥倖 係度送頭
只係恰巧被暗殺的那個不是你

anyway 屌唔醒
等負皮

咁我哋而家有呢個能力咩？如果冇嘅話我哋唯有爭取功能界別入面嘅席位

獨派而家先想搶返連登，遲唔遲啲

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實有心推動攬炒公投嘅，可唔可以逼現階段有意參選嘅潛在候選人為攬炒表態，fb轟炸又好乜都好

要答嘅問題好簡單，你會否否決所有政府議案直至解散立法會？

啱呀。

push

香港獨立係全香港人最終目標，但係做呢件事之前一定要有準備，唔係盲目衝出去送死，永遠冇未係時候，只有我哋自己未準備好

所以要覺醒然後改變

中共唔dq咩? 全體過到半? 分組過到半? 過到三分二?

七一手足入立法會 唔係叫你選功能組別 係推翻佢
去選功能組別 只會俾籍口政府話我地有普選

冇

仲行得前過佢地

口講攬炒，到做嘅時候就鳩縮

推呀屌

造就一場革命需要多方面嘅準備，文宣軍火全部都好重要，我哋需要唔同嘅人才喺唔同嘅方面發揮，自己做好自己個份先，唔知由幾時開始兄弟爬山變咗只係一句口號，每日大家諗嘅唔係點樣做文宣，點樣升級裝備升級魔法，淨係識得喺度內控有咩用

推撚爆你

佢話係出面先唔好講？未聽過連連登都唔敢講

今晚7:30各區有放映會啊

「到咗今時今日，竟然仲有人話本土派會俾人DQ所以要投泛民」
真係有人咁白痴？？
同埋上連登，唔好太上心
同現實係有差異的

點解通處同泛民拉po師仲未入嚟

咁係你未推翻到之前，係咪應該要爭取席位？

做好自己咪得囉，成日咁多分化有咩居心？

失勢啦佢哋
deadbody同飛機師連7兩獲，兜都兜唔住

邊班人分化多

班懦夫淨係識講各有各做，永遠唔會諗點追返

算啦巴打, 泛粉永遠唔識反省自已

啱呀，成日話人行得太前又唔反醒點解自己行得咁後

講得幾好

爭取咗點樣有助推翻佢
「進功攻能組別 去推翻功能組別」成件事本身就好矛盾

宜家仲要縮，行都唔敢行，死未

本土起碼要攞十席 la

喺佢哋facebook page鋪天蓋地咁要佢哋攬炒，如果唔係唔撚投

講埋畀佢地聽點解要咁做，就話各有各做，唔知自己向梗後行

咁係咪咁唔到入去有助推翻佢先？

其實都啱

唔洗同啲熱狗嘈，由佢哋單機

其實有好多類似例子，制度內的改革同制度外的革命一樣
成功同失敗的都有有極多

邊個分化邊個？
打完稻草人未

正皮

支持樓主

其實咁講啦，有簡單既方法冇人想捨易取難，可以投票贏既邊個想衝衝子。

就好似一種信仰咁(我先假設依個世界冇神啦)，當你遇到問題既時候緊係想有個人幫你解決，所以一有問題出現，而又有人「話可以」幫你解決到，有咩比咁樣更舒服，但問題係信仰最後都只係信仰。

怕既從來唔係泛民輸，而係怕人民盲信泛民，覺得佢哋可以幫自己解決曬啲問題，跟住自己可以唔洗做野

講真，係有一派人覺得其實如果永續社運係可以令手足唔洗比人打，可以返去六月前，佢哋開開心心飲飲食食，佢哋冇所謂，有啲人不求自由，但求平平穩穩，溫水煮蛙都冇所謂

無人格的毒男仲死攬住deadbody
仲要cherry-pick所羅門魚啲tweets
好心佢哋啦 不如放棄啲政治生涯已完嘅政棍
扶植素人咪仲好

其實樓主意思係咪要夾泛民老屎忽退場
分啲位俾返本土/新人？

班撚樣話唔係要泛民贏, 而係要保皇輸
屌, 想泛民贏咪照直講囉, 又要兜大圈水人投票

如果去參選 咁點樣對外文宣話選舉制度有問題?

看家自行解讀啦
作者已死

冇
不過其實如果大家冇因為選舉而放棄街頭，咁個情況都係會同之前差唔多，唉，我哋冇得確定件事係work先做，但係如果啲人唔生性，又真係好令人沮喪...做香港人真係好難....

下下話行得太前
屌你原來依啲根本知有人行得前

屌佢地跟手跟快啲咪得囉

議會戰線 砍掉重練

有幸被熱狗

要連登以外既人都實牙實齒先得

呢堆有能力移民既實走啦
點會攬炒

呢個又唔係小説
但你想行前係指咩？
全民勇武
工會
立法會？

定咩？

心態

樓主應該係想大家 心態上有所改變

正解

小心被熱狗

只有普選先有未來

有否決權可以否決所有政府議案+ 預算去癱瘓政府

但問題係現時販民除左許智勇個d
根本冇人show 到有意志抗爭到底

你啲思維同藍絲有咩分別？
同你立場唔一樣就係收錢、就係打手
可唔可以進步下 用邏輯同理據嚟說法人

真 睇上班台就知

香港人就係唔見棺材唔流眼淚

屌OMDB嗰啲就係熱狗係連衛兵係yellownazi

咁我明啦，但我想講一點，年紀係個重點

平均而言，老一輩係比較保守，好多係泛民死忠，佢地係好難跟得上而家的年輕人

年青人多數心態都幾好

係 最好唔好搞到自己

因為泛民被支那民族主義洗腦變左法西斯底

佛系抗爭

係啊，舊年6、7月我有一兩個黃絲親戚已經話等11月區選cls點等到咁耐，仲要只係區選，仲要未有721未有咁多人醒...

快啲開定海外戶口啦 反正上班枱一大炸都可能係有BNO 要開離岸唔係咁難

通常果班到時已經移咗民。奇怪既反而係果班盲目擁護政客、權威（不論黃藍）而無得走果班。

有幾多早幾年指點江山批評本土派既人家下移咗民，他日只會更多。 又要俾人屈分化，但我想講既重點係，既然大家要團結留搞好香港（光復），點解仲要盲目跟果班拖累完民主進程仲可以輕鬆走人既人？ 就算之後法治爛到咩地步都好，deadbody 都會因為守法而移到民，而坐完出返黎既義士又點？ 好多人唔記得2047倒數緊，好多看似友善既人提出既做法，魔鬼在細節，其實幫緊中共buy time, 古有建設民主中國

而仲有好多人主張d 議員唔監察得，監察就係分化，將自己既命運交哂係 香港淪陷都可以有外國逃生門既人身上。而果班人係議會入面做錯任何事，有人想佢地改善進步 都會俾人屈係收共產黨錢。

哈
啲人成日講天琦行得太前
講魚革班義士行得太前
講出嚟目的只係想話自己而家跟得上
冇反省過點解自己思想一路都落後
真係笑都廢事

agger,由80年代開始為左佢哋嘅民主支那夢就不斷犧牲香港利益

繼續散步

諗起當時魚革義士比弱智黃絲口誅筆伐就火

咁佢地都做唔到太多野

最多都係捐錢，捐下物資
但已經好好(比起港豬)

我要投真本土

咁我覺得有兩個方案可以滿足到你哋嘅

雖則我唔係好明白癱瘓政府有咩功用

第一係有初選
同埋有個共識 邊個唔入初選就唔投佢。
咁樣就可以確保都每個人想選嘅人都可以選到
我估每個人都投票的話，白頭佬都好難喺初選入面選到
只要跟嗰條名單就會贏到 唔會再有人亂咁出嚟分票
倘若全部人自己想選嘅人都可以選到，咁跟返自己區配票咁都應該冇影響，因為你可以確保有人頂咗你嗰張票去投你想投嘅人，含都算含得有舒服

第二就係繼續玩功能組別
你都識講議案要有特首簽署
倘若有個所謂「黃絲」特首 咁簽署就唔係問題
而功能組別就係一個指標 畀我哋睇清楚 邊個界別唔夠人 再用盡方法去加 增加個成功率

倘若真係喺最佳情況之下真係可以過三分二拎埋特首

係特首可以委任法官，即係代表我哋可以有機會操控埋個司法系統
雖則都係要人大備案
但係備案呢個字就係唔需要徵求人大嘅同意

咁樣中共有機會再次人大釋法
從而令到香港嘅管治更加名存實亡
甚至乎喺選特首之前已經釋法
如果係咁的話 咪更加符合到 某啲人搵美國幫嘅原因

點止
當年黃台仰梁天琦係高登變晒過街老鼠
黃瓦全 武漢琦 西瓜琦呢啲名 洗版洗到咩都睇唔到
梁游俾人DQ竟然係話佢哋好玩嘢 自己攞嚟
我只可以講 即使你哋而家覺醒 都永遠唔會對得住佢哋
你哋而家跟得上佢哋當年既諗法 只係還下息咋

班老嘢叫八字真言真係世界十大笑話之首

hi 初選

依家仲有啲弱智屌黃台仰潛逃明明佢同天琦一早傾過一個走一個留，唔明有咩好屌仲有黃台仰、李東昇同天琦三個人都識左好耐

有咩好驚，唉，佢地真係睇唔透大方向係點
你教我點投得落...
我唔會去將自己人細分做咩熱狗，泛民，細分不利自己人
但大佬呀，你譚文豪都唔係咁樣呀ma
上得節目你就做好d喇... 唉，真係善意嘅屌，幫泛民就聽下喇

仲有人笑鳩緊梁游

應該講大部份人行得太後

認真，已經好好
有啲上左岸，可以走的，都肯出來叫，肯踏前一步
比起我老豆

有冇交名單係一件事，
但做唔好preparation係另一件事

攬炒ok 泛民唔ok
問題係現實好多人係調返轉
尤其係中產 俾下錢佢地一定唔會少
但係攬炒就不了

agger 有必要講出初選重要性
但可惜冇人帶頭

第一， 你想人追，都要講個目標先得架
第二， 你想人推翻制度， 都要講下願景，你想要d咩制度， 然後講下點達成
第三， 說好了的三罷呢，由8月講到依家
第四， 梁游係白痴喎

中產撚會同你攬炒咩

人地高薪厚職，要供樓養家架

係國安係呀sir

咪就係
根本佢哋走同留都應該支持
而家乜柒成果都未攞到
講咩仁義道德禮節
香港民主運動一直咁失敗
係因為香港人太過道德潔癖
你哋認清一點啦
係一個唔民主既地方爭取民主
係唔撚使用民主既方法架

真

好笑既係
到加泰集會嗰時
班左膠反獨既就搬龍門

話爭取香港民主就夠
其他國家唔洗幫
人就係要咁自私

嗰陣同佢地講兄弟爬山會比佢地狙擊

啫係點？議會非建制過半去推動攬炒？

戴妖
民記都好似有回應

再拖只會繼續助大班死黑警

哈
同埋啲人睇到自己好大
搞個濕鳩加泰集會又吹到外國會唔鐘意
玩下功能組別又吹到美國佬會唔支持
國際間既博奕係講利益架
唔係你呢啲小事就左右到人哋外交大方向
所以呢啲嘢大家做到咪盡做囉
根本唔使擔心咁多

相反 一講到香港自身優勢
好多人都妄自菲薄 真心覺得中國乜乜好勁 咩咩好好
香港真係只係小漁村 地方仔
同呢啲人做隊友 真係唔知笑好定喊好

攬炒點解唔投建制

咁佢哋明唔明光時背後咩意思先?
捐錢,投票同贖罪卷又有咩分別?
跟本就係freerider
香港搞到今日咁班老坑有好大責任
淨係識捐錢投票同咁不如摺埋算啦

如果你唔係想要議會既大多數 咁你進攻功能組別黎做咩？ 投本土未顧存唔到大局囉 我地希望贏先會進攻 如果我地揀啲會比人DQ既入去 不如一開始唔好選一笨

香港人要行多步

因為飯民囉

應承你，我會

再唔出黎就清算埋你同我架啦耐何依家疫情又咁嚴重

+1

唔敢屌了，今日唔記得食藥。

本土出返黎未？想投

其實一直諗唔明點解本土同泛民唔合作做鳩保皇先再互相制衡

佢地都已經算好好
大把得把口，見風使舵，從來遊行都唔去
咩都冇做過，但話自己黄

其實重要係比以前行多步
冇落過場嘅，由哨做起
冇出過街嘅，由遊行做起

成日笑人omdb果啲

因為要做神等人效法個神
但自己想un un腳等收成
又要扮冇錯

72183110111

從來無人行得前
只係有人行得太慢

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

呢個真係要推

仲睇城債
撐黃色youtube圈都唔該撐啲高汁少少啦

啱呀 一尾叫人唔試下點知得唔得 比大家假希望

政改都要經立法會通過
好多撥款都要經立法會
非建制進攻功能組別成功既話通過政改既機會就提高左

相反 你唔進攻功能組別 結果變成建制主導既話政府有任何法案撥款都暢通無阻

反而遊行大把人嗌港獨口號

同時都要諗下投白票有咩後果
建制大勝既話d法案撥款政府推乜就有乜到時死多幾錢重

連登真係好多呢d盲撚點極唔明辛苦樓主出咁多post

無人縮，個d 5毛黎唔係拿

如果九個月前開d post比人屌到收皮

建議你去d fb group行一轉先

基本法根本係毒藥，有普選又點，支共仲可以釋法，只有燒撚左佢由香港人親自寫本新嘅先得！

有道理

不因人廢言
城寨有佢自己嘅聽眾
我唔聽下，點說服D聽開佢嘅淺黃變深黃?
撐黃色youtube圈同聽城寨唔係互斥事件，點解唔可以一齊做？

老老豆豆
我希望有日飯民fans要含撚投本土 或者眾志

未夠歲數唔撚屌得咩

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

做寫信師！寄信比還押手足 鼓勵同支持佢地

完全同意! 泛民唔該收收皮先，咁撚多年淨係識呃飯食，攞光還先衝出嚟，議會抗爭又唔做，淨係喺個位嗌口號唔知做乜柒。

講真，我選熱狗都唔選泛民啦，at least佢出席率高，投啱票。

要佢哋體驗返含撚投係幾bad feel

有趣, 我冇咁諗過

香港大撚把大中華膠

講起魚革就心痛,
當年全世界都割鳩佢地
612(當時叫公義基金) 星火
全部都唔撚幫
係得學聯抗爭支援肯去

而家就個個轉撚晒口風叫佢地義士
默默做嘢嘅學聯就連credit都唔攞

知唔知個醜字點寫?

其實諗深啲
根本叫佢哋投本土就唔存在含撚投
本土覺得含撚投係建基於飯民一事無成
全部都係8964 ptsd 票又唔撚識投 關鍵一席變關鍵缺席

同你哋呢班所謂支持民主，手足前手足後嘅人持相反意見，又何嘗唔係俾你哋屈五毛屈熱狗？

抗爭者咁多個月以來死嘅死，傷嘅傷，被捕入獄又有，你班仆街而家叫大眾進攻功能組別？你哋所支持嘅泛民議員，只會喺曝光率高嘅時候食兩下tg，俾差佬推兩下咋。信住一屆先，等佢哋入體制內抗爭？你2016 未撚信夠？我攞十鳩幾萬一個月，我會唔會同錢作對，入到去打垮呢個制度，打爛呢隻飯碗啊？你班人以為投票排隊就盡咗責任？上屆咁嘅表現都唔出聲，今屆又含淚投票？你自己數下仲有幾多屆剩？

咁放棄埋議會扔多幾百支汽油彈？
如果全民勇武就唔使好似依加咁

飯民又想用初選迫走本土派啦

師兄太樂觀
下一代唔會再指住上一代嚟話 因為到時蠶食到根本唔會覺得有問題 全部蝗化

冇本土投白票

獨立思考
巴打覺得咁做ok就去做

Thank you 😊

你噏乜鳩星火唔幫魚革嘅人呀
由光復XX嘅人已經開始幫𡁵喇喎

嗰陣星火窮到喊 點幫魚革啊 佢地係將啲case轉比學聯抗爭
不過公義基金就真係講明唔撚幫嘅

支持gay礎巴

個制一早不適用啦

仲唔收口
又俾人話你分化"淺黃"